地鐵熄冷氣點解唔減價

唔符合可加可減機制

屌佢老母呀地鐵狗